有冇絲打參加左今日銅鑼灣既化妝比賽?

想問下係邊間公司?